如果連登有Support Ticket 系統，內容一定全部都係連狗

你哋班仆街